琴晚北角福建佬有刀凶人又唔拉,走去拉個買電筒？

噚晚明園西街隻狗聽住條福建廢老凶個女仔話有刀要見一個殺一個, 當冇件事就算？？？？
你老味你拉個買電筒？

仆街狗話電筒係攻擊性武器就拉？
我屌你吖 啲福建廢老琴入拎曬刀咁算係咩？你唔拉？

;求民者記者會講/4點記者問

呢個
就係條福建廢老

自推, 求陣間可以問啲狗

自推2

推到去有人見到,今日狗記者會屌狗為止

推

推！

推爆佢

佢地叫班福建幫出黎 又點會去拉佢呢

同埋呢班係大陸人

佢地只拉香港人

琴日個廢老仲叫個女仔要支持警察執法
跟住個女仔話 支持警察執法拉黑社會

不過狗眼唔識分咩先係武器咩先係黑社會

Push

想問下依家北角點 係咪回復返正常咁啲鋪開返？

正常呀

push